[梳頭撚/閪入]邊到買梳又平又靚????????

主要係想梳D污垢出黎

想買把唔易污糟既
而家用梗把平膠梳, 好鬼痴塵

利申長髮巴

Tangle teezer
貴係貴，但好順

唔係要順, 只係想梳走D污糟野

邊到買??

聽講個間譚木象好伏??
有無人買過?

炒蔔脰囧羂曝日日